［黑店］睇鐵打比醫師非禮

前日我拗柴行唔到，朋友推張輪椅送我去鐘發鐵打舖睇鐵打，然後醫師熊抱我個胸上床
示意圖：

期間佢想試下我隻腳嘅承受力叫我訓係張床上面趌高patpat，我未明佢想我做咩佢就開始摸同托我patpat

最尾我離開嗰陣佢仲想衝出黎抱我上輪椅，好恐怖

好後悔嗰陣冇即刻話佢，仲幫佢諗藉口，而家覺得成件事好核突
女仔去睇鐵打真係要小心，我有朋友陪同都係咁，真係要好好保護自己
以後唔會再去呢間

黑店 鐘發跌打舖
地址：德民街29號黃埔新邨德民大廈
電話：2334 9191

Me too

佢好似唔正常做法

當場又唔出聲
事後post 上黎講
報警呀嘛

男人老狗又唔係撩你碌鳩

個廢老老到邊度有問題都唔記得
講完隻手轉個身去左按腳問邊度痛
唔明點解仲有咁多人去睇

你男人老狗怕西

我係女..

我都知衰㗎喇
而家又做唔到乜嘢 所以想開post叫女仔保護自己

報驚未？

報驚啦，你唔報驚叉廚佢，佢又搞第二個。不過要預備件事會搞好耐

fake

#me too

誤會

即刻報警
上黎唱人無用

報警啦 俾人咁摸都可以當冇事發生?

俾人咁摸法都可以唔出聲 唔差在俾我摸埋啦